# README #

# Щоб створити акаунт адміністратора та користувача напишіть: rake db:seed #
# Щоб додати категорію потрібно зайти через адміністратора в меню ініціативи і на сторінку Непідтверджені ініціативи #
-
-
# email до адмінки admin@admin.com #
# пароль до адмінки 123456 #
-
# email до користувача user@user.com #
# пароль до користувача 123456 #